政府下緊很大的棋，目前運動兩個重大危機

1) 訴求不清晰
二百萬人上街
訴求係單一得黎非常清晰
就係撤回
而家政府即使冇用撤回二字
佢灌輸俾大眾嘅訊息係條例已經死亡
呢個時候如果示威者再堅持用撤回，不轉字眼不罷休
可能會引令市民不明白動機

如果用其他議題做主力
到而家都冇冇清晰、具體、一致嘅議題
一時叫放哂全部人(某啲Case 因為司法獨立，唔輪到行政同執法單位放人)
一時叫林鄭下台
一時叫見一哥
一時叫成立獨立調查小組
自己人都冇共識
外界更唔會知我地爭取緊乜

結果只會俾人覺得一班野蠻人為搞而搞

2) 警察同政府而家嘗試做弱勢角色
之前全球全港同情同聲援班示威者
部分原因係因為示威者弱、警察強
大家都有同情心，甚至有挫強扶弱心態
而家警察故意俾位示威者上位，做強角色
自己再出大肚婆、長期病患者、食杯麵呢啲悲情招
自己做弱角色
唔使幾耐，被同情同支持嘅就會係警察
示威者越強勢，警察就越得到同情

兩大輿論炸彈
一旦處理得唔好
會令示威者失去同情同支持
要知道200萬人出黎
有唔細嘅程度係因為痛心烈士同被打示威者，而出現一種道德感召
警察而家就搭條梯俾示威者做欺凌人嗰個

點拆局？

扮弱者係crisis management既其中一招
各位小心

唔洗專登再博取支持啦
之前發生既事係事實,會支持既人就會視之後的行動係政府迫成既
唔支持既見你又佔路一陣都屌哂鬼
最重要係有好方法迫政府回應訴求

推

而家博國際支持

國際企邊面, 好重要

其實早幾日政府步步棋都行錯就真

第二，需要大量文宣工作，話俾人聽成件事個始沒，keep返個輿論;
第一，當務之急在於拯救被捕人士，訴求口號要一致，要清晰！而家有好多遊離人士唔知做乜仲要上街

警察call完救援唔開門係想點

PUSH!

屈九示威者

不停set deadline 比群眾睇到政府冇回應過得唔得？

追究警察濫暴鎮壓，要求警隊制度改革/改善
可同自由人權，亦即中共國際弱點掛勾

真正嘅惡魔係無限放大緊嘅民意

所以要正視 唔係無視問題

9嗡
差佬舉旗時，我地又舉旗「如果入面有大肚婆、病患等，請畀佢地先行離開」
之類？

今晚cctvb 11點新聞係行啱棋
對我地好不利

請記者影定先

同意

訴求太多而且失焦

應該聚焦某幾項有急切性訴求

E.g. 釋放義士及不起訴，追究黑警濫權，醫管洩病人資料

林鄭下台/撤唔撤回已經唔係啲咩大問題，一日無真普選一日特首都係仆街，另外中共中短期都唔會再敢推逃犯條例，加上有好多普通市民會分唔清收回/暫緩/撒回呢啲分別，再以撒回為主題執著落去恐怕會失民心

Btw 唔岩聽既話唔好一野就插埋黎屌我係鬼 請平心靜氣討論覓求新出路

要重新定個幾大訴求
1.撤暴動罪 (揾鄭若驊）
2.獨立委員會查警（林鄭，盧偉聰）
佢地而家好想我地消耗民氣，我地要業準政準迫回應，盡量唔好搞到市民

跟本係掉彈個日，要直接升級埋牙，而唔係拖。
On9到跟機關打咩輿論戰，人地宣傳機器又俾你強多，動員力集中，你無本錢同人打輿論戰。

由頭到尾都俾機關帶住黎走，好似撚狗咁撚。係時候think out of the box，反枱唔同佢打輿論戰，重新控制戰局。

影低同會出街係兩回直

Push

backup咗無壞
而且舉個牌要幾多成本？

好似有得諗

唔好blur，背景清晰好比較好

釋放被捕人士
追究黑警濫權

撤回呢個爭議性比較大
當然我自己同意要爭取到撤回
主要係因為要政府主動承認自己錯收皮
但如果擺上去上面又會令黑警呢d訴求難以聚焦..

衝政總，佔立院

個人唔同意擺三個以上大訴求做口號/banner
人地特別國際根本唔會報導得切你爭取緊乜
其實3個真係max
五大訴求大家應該分priority

老實講我自己無同意擺撤回做第一
萬一佢真係撤回 咁被捕人士以及警方濫權問題就會少左好多輿論(你地都知香港人)

其實唔撤回係俾好多機會好多香港人支持我地繼續抗爭 因為件事名義上唔over

訴求應該逐點黎，首先由最容易做既既開始，
成立獨立中性既調查委員會查黑警６１２既行為，呢樣得左後再落其他
問責團隊要有人出黎問責下台
講撤回同釋放被捕義士係最難，暫時可以照提但焦點放返查黑警先

查黑警先既原因係因為呢樣係最易做之餘亦都最易令到政府妥協既方法，一查黑警，黑警一定反政府枱，軍心不穩，政府冇左班黑警保佢，佢仲有咩惡得出。逐一擊破。當然，同時間既文宣不可少

人唔係咁非黑即白嘅
而家嘅問題唔係由街頭解決到，而家嘅問題係要喺議會解決

咁多樣訴求，我相信大家最關心係黑警濫權
立法會已經即將審議用特權法查黑警
過到自然好；過唔到嘅話，咁就有一大藉口俾我哋升級which is 咁啱係七一

做人strategical啲。信吓集體意見。連登好多po都已經投咗而家撤係大家意願

大家快啲upvote
推上去俾外國傳媒見到

sources

【包圍警總：警方由側邊小門列隊放工】

1709 警總的門口，無論是正門側門旁門左道，今日正午開始，一直被示威者封鎖。放工時分，他們只好神神秘秘地從一個示威者沒注意到的門口、列隊由一小隊軍裝警員護送離開。

攝影/文字：李遨

我都覺
依家好似仲有人唔明依家個訴求
有冇d清晰 簡單既字句可以洗下公眾腦？

等二就 都只能靠文宣 ？

暫時方向spin去追究黑警濫權係可行
一來啱啱出咗國際組織報告佢地濫用暴力
二來當日200萬+1唔少人都係睇唔過眼612黑警行為
所以用呢一方向keep住民心應該可行
keep到民心 順道打擊黑警軍心
先再繼續將其他訴求逐步帶出

Lm

其實唔難
今晚我見到有塊玻璃裂咗
我聽人哋講係氣槍打爛
唔知係警察做 定係示威者做呢？

你和平：
冷處理消耗民意
搵一日偷偷開會
多人抗議就再暫緩
少人就直接通過
佢嘅成本只係一張通告就開會/暫緩
我地嘅成本就係每次要幾萬人出嚟

你勇武：
我地政府警方都縮緊你都搞事
你係暴徒 佢地就出師有名
加上香港人善忘
瞄頭開槍 圍毆倒地呀伯 圍困中信示威者
全部唔記得哂
所以先會驚對方有位入
人地向你頭開槍，但好多人都仲驚緊比位人入

所以而家最好嘅方法係公眾唔討厭嘅「勇武」
但你一定要搞到佢 逼佢回應

睇撚穿哂 咪當我地傻

push

全部sign 口號 轉英文
1. 比外國人了解

之前林鄭記者會d 英文同中文內容差唔多,同用詞語氣好唔同,鬼佬以為佢認左錯

再輕輕一推

查黑警一定係依家最優先，呢樣對依家同以後都只係百利而無一害，阻嚇作用極大

屌嬲

Good idea!! Let’s do it

Agger
一定要追究班黑警 速龍

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

感覺政府開始用腦想陷示威者於不義，，啲師奶都開始覺得佢地為搞事而搞事，訴求清晰真係好重要

其實好多人伸未知依加示威既做法
要加大宣傳
指出係只干預政府行政機關
但不搞民生
同警隊要問責

2. 貼個躁底警出嚟

其實之後落黎應該係比壓力律政司？

1） 一早講左回應4大訴求
2） 佢網上扮弱者你覺得贏得過呢度d鍵戰咩，就算cctvb偏頗報到 呢度又有長輩圖還擊

只要keep住用投映機播放
黑警打市民學生嘅片
就會keep住大眾嘅記憶
佢哋亦都會醒起
警方係無任何回應及反省

法輪功既做法
其實有用
咁多年都冇咩人對佢地有反感
道德高地長存

贏得過唔出奇，連登外嘅世界就係唔好搞亂香港，成班人搞事唔知為乜咁

撤回612暴動定義！
釋放所有義士！

g持

作為普通市民
而家我睇到既
只係一大堆ocamp學生周圍走又叫囂
無疑會令人開始煩厭

純粹我自己覺得
今次行動要快

上次佔中已經有好大嘅教訓
政府同警方係可以無視大家嘅努力
慢慢 令到民意係咁消散 回歸政府

其實連登同facebook仲未夠同聲同氣
之間既信息交流未夠快同多
要盡攞和理非同80後既支持要靠fb

1。不停文宣工作，宣傳係政府唔理市民
2。打香港人既弱點 持久戰
好似今日咁，唔可以比到籍口警方出手
又阻止到政府運作
3。個個做選民
最壞打算，要捱到一年
捱到下一屆立法會，就成立到調查小組
清算班仆街

唔好俾警察啲狗招成功未得 例如 佢地話有傷者 要俾救護人員入去 我地即刻退到勁後 讓哂條路出黎 咁就算俾記者影到都無問題 但係如果你圍實哂 擋住哂既話 警察就會話你地太近 怕一開門 你地就會衝入去 跟住咁啱又影到你地真係擋住咗個門口既話就死得

整埋英文version會唔會好啲 等外國都睇到警犬幾咁仆街

咁睇嚟開始要switch做雙普選了
問題根源

唔好咁魯定
以前咁多年就係因為冇做文宣，先會落到咁嘅田地
好多我哋一笑置之嘅嘢，包裝得好就好多戇鳩會信

《正視聽》大家唔好比呢班扮慘既警總職員呃到

同意，開始失焦，已經聽到阿爸阿媽輩唔再撐學生

1. 獨立。獨立。獨立

仲有內部分化問題 時間耐左又冇成果
有出黎班人就開始怪點解其他人唔出黎 明明遊行有200萬 記住要一致對外

push
溫情示弱牌對老一輩好有用

其實哩一刻唔應該再用包圍做主要行動
而係應該係游擊戰同文宣輿論戰 以唔阻市民為主
因為時間一長 市民開始會覺得煩
應該大力宣傳警察同高官黑材料 暴力同漠視民意
貼街招又得 播片 賣廣告又得 擺街站又得
搵傷者/屋企人/救護人員出黎講幾句又得

Keep住市民覺得班警察同政府好有問題

推一推呢個回應
非常認同呢位巴打既諗法

未完就唔好諗選舉住

老一輩用長輩圖繼續
後生既可以創意d派下膠串政府

Keep住個餘論同興趣同政府鬥

如果間唔中仲有d野爆出黎
我諗全香港人都會繼續好留意件事

其實應該學法國
除左勇武之外
派膠都好勁

推覺得今次文宣比起衝同包圍重要，始終都個幾星期，市民會厭倦，各位手足都會攰

如果日日一單野爆出黎
政府都應該幾頭痕

例如
失控警員底已起 你唔係以為屌人老母無代價吖嘛

覺得你呢個策略值得獨立開post講

【繼續吹】我地只係步緊黃背心後塵！！

i.e. 需要文宣組

我覺得係時候深化對市民嘅教育

我地上網上連登，就話知道cctvb幾咁偏頗姐，好似明明晏晝訪問支持抗爭嘅司機，去到晚間新聞都要cut咗佢，變哂做反對聲音。

市民大眾由頭到尾所吸收嘅就係比tvb screen過嘅資訊，佢地唔知原來有司機支持抗爭、唔知有警察圍毆示威者、唔知警察中信圍捕等。我認為係時候可以增加街站數目，用嚟播映事實嘅另一面比市民睇。之前gphone已經試過，其實係吸引倒市民停低去睇。因為我用把口嚟說服你，一般人都會抗拒，唔想聽你狡辯，但我而家無講d咩，只係播番事實嘅另一面由你自己去睇，其實係勝過講千言萬語。

當市民知道多d事情嘅另一面，咁日後無論係勇武定和理非嘅行動，佢地都會更易接受，變相抗爭可以做嘅野會更多，至少打起民意戰上嚟無咁蝕章。

利申：我只係一個鍵盤fighter，如果增加街站數目現實上係好難實現嘅，就當我無講過

Quote 番Ann姐嘅說話，證明撤回嘅重要性

停嘜L嘢止，由得個條例kick喺立法會度係一個負責任嘅表現咩？ 推就推，撤就撤，唔好要市民估估下

蔣麗雲已幫手助攻

瘋狂airdrop出去

1) 重點shift 係黑警濫權，要成立獨立調查委員會，唔係放係修例度，因為冇左迫切性
2)做多d 文宣，諸如長輩圖果d, 後生既會明做緊咩，呢家主要係吸納d 中年人同老年人支持，呢班比較鍾愛長輩圖，同埋佢地既支持比較浮動，所以要穩住佢地既支持

抗爭係長遠，今次比我地做晒所有既野，之後條路都好長，希望下一代之後仲有下一代

依家訴求 應該 統一 轉為 更清晰的字眼

eg 追究 警方 濫用 暴力
（ 類似 64 所講 追究屠城責任）

而非 用 成立 獨立調查 等 中性 字眼 。

下次再圍 政府建築物，可否有資源，
整個小舞臺，加 projector，
不斷 播 黑警 無理暴打示威者嘅片。

一來 可 逼到啲 主流媒體，
報道時無可避免影到下當中嘅畫面，
二來增加自己的士氣，勿忘初衷。

我身邊好多人 都是因為因為黑警暴力，
先 616 行出黎。

所有野中英對照

民意無限放大好正常，可以理解
你諗下香港人其實已經壓抑左好耐

撒條例 撒暴動 放義士 查黑警

整個簡體字版本 頭頂紅色字可以大啲
整好airdrop 出去

推吖推

咁嘅deadline唔係deadline
只係同政府講我地會做多d野

佢地冇理過
扮弱勢
想激嬲部分人
政府就大條道理搞9我地

政府想重回道德高地

繼續爭取民意（宣傳警察犯罪片段）
持續最低成本抗爭（盡量避免受傷被捕）

我老母已開始經問點解要圍警總阻住啲差佬收工 ，有咩用

認真 呢幾日應該專心輿論戰
G20前一日再搞集會

爭民心之外要make到noise

呢d亂作出黎既借口可以有十萬個
但旗可以準備到幾多款

黑警點都死全家

關於圍警總同政府機構嘅一啲建議

簡單講即係whitelist blacklist嘅分別

大肚婆出來，有人用綠光照佢眼，其實好笨，今朝已見好多討論區Ｄ人屌，下次佢地運老弱出來，大家冷靜Ｄ，亦唔好屌傷者，一定失好多分

我就話而家全力搞九cctbb緊要啲

推 一定要改啦個訴求 再lur撤回係無用

仆啦你，連登仔會輸架咩，屌你搞分化食屎啦五毛

我地的確好難做主攻，
所以基本上只要挑動到警察前線既情緒，
逼佢地繼續做錯決定就夠，做穩守突擊。
只要成功挑動到前線憤怒情緒，
我地去搞政府部門會更多衝突場面出現時，
佢地唔忍手，我地反擊理由就大好多，
除非佢地真係咁容忍到一個地步，咩都唔出咁齋用口勸，
但根據佢地內部既思維，佢地前線同管理層一定會分裂，
到時我地繼續打輿論再分拆佢地既思維，
我地就可獲得警察一定支持，
然後再一個反轉去返林鄭同政總，個力量必然大得多。
所以現階段應該繼續俾壓力警察，
然後繼續做停擺政府而不影響民生下既反政府示威。
尋晚既巴打義士辛苦了！

唯一原則係
我地絕對唔打第一槍
但佢開第一槍，我地一定反擊到底，
義士請忍手，養兵千日，用在一朝，唔好執於一時，
你地既戰力一定會養得著，但真係唔好急，
至少唔好俾人覺得你地想發洩先。

要求釋放所有義士好像有些問題，因為已經過了48小時都未過堂， 警察暫時未作出檢控而已放了人。
所以正確來說，應該是停止檢控所有義士。

訴求從來都好清楚

食杯麵有幾撚慘丫

1. 撤回而家已經分別不太
起碼對大眾黎講
政府已經講條例死亡

2. 同1差唔多，政府某程度收左，只係五個人有暴動成份
咩五個人暴動其他都可以暴動，發酵唔起

3. 過左48小時，係咪放哂？而家應該係唔檢控，而檢控係行政同執法單位冇權講，司法獨立

4. 呢個唯一有機會打，成立獨立調查委員會

而且太多訴求
係好難清楚灌輸訊息

唔好自滿，支持好緊要

各位巴打 係咪要響應民陣 再教育下市民 點解我地仲有有訴求
並非得寸進尺

係呢啲情況要更加清晰咁比人知道條例唔係真正撤回左 比人知道唔撤回嘅後果
我覺得呢一點文宣組可以用蔣麗芸講嘅野做一啲宣傳 基本上就係比人知道政府同建制派有意再推逃犯條例

第二就係加強宣傳國際人道組織指黑警使用Excessive and unnecessary force
仲要有地圖指佢係十幾個地方 同佢本身講嘅五個人有分別
繼續加強火力宣揚中信啲黑警做過咩黎
將壓力轉移落去啲黑警到

好似之前有個中產post咁講 好多人616出黎都係因為黑警亂咁黎
而且呢個都係我地幾大訴求其中一個 而且速龍number仲係熱門野
趁機轉移少少focus 但要繼續反逃犯條例

成立獨立調查小組
警權過大+病人泄密

其實經過尋晚圍狗屋後
流失咗好多中間路線民意
圍狗行動片段及影像係頗負面
自己都有啲朋友
由支持學生變為屌鳩學生
圍狗行動亦好難得到國際輿論認同

其實爭取國際社會支持
或爭取更多香港人認同
一定要減低激烈行動

講嚟講去，外媒報道最多嘅係香港遊行非常和平
遊行人士仲將垃圾分類㖭

612 警犬暴力對比示威者和理非
令報道更加立體，外國讀者先會容易明白
兩面都暴力的話，冇報道價值

我阿頭同我講，唔通警察就唔係人咩

啱 唔係話啲乜 但見好就收 自己都唔好俾情緒衝昏咗頭腦 一旦圍堵嘅時間太長太多 做嘅行為過份激進 （人有同理心） 儘管理在我們一邊 市民亦有可能同情敵人 民意反跌不升

最先要既目的係放人
另一方面要不斷放番612既片出去，同時示威者盡量做好自己既人，唔好涉及非人道，同時見到不實既報道要立即搵證據反駁

商量危機一解除方法

入黎細心分析每個訴求，最有得打係成立獨立調查委員會

唔使拖咁耐
呢兩個危機已足夠令輿論逆轉，出嚟嘅人覺得變質唔再出
而家我開始聽到由撐變反嘅聲音

轉去中和路線
想化解紛爭？都係真普選先有效

其實而家訴求都好清楚

就係要警方出嚟交代清場行動嘅所有問題

同撤銷所有控罪

真普選，香港特首香港人自己選，不需要被別人代選。

政府想由依一步開始想反擊 佢地啲假新聞開始黎
到到都係戰場 街上 網上 都唔可以輸 一定要反擊佢哋嘅作文

段片講得幾有道理, 訴求應該擴展到中共還番基本法45條的普選特首, 及取消被DQ議員資格

就算林鄭今日下台

明日上任的新特首，都只會比林鄭更惡毒

前車可鑑

所以更換選舉特首方法才是有保障

不過條路好難行

尋日好清楚要求警隊一哥交代

一切都係黃之峰既錯

推！十分同意

拖

輿論戰焦點放咗喺警察阻救護
反而所謂示威者阻救護根本冇可能 用返星期日夜晚讓救護車就可以駁返
捉緊呢點 要佢地解釋認錯

而家佢地打感情牌
同tvb合作，不停展示黑警幾慘幾慘
甚至故意製造假新聞
大家真係要注意，隨時拿手機出來，影底黑警嘅所作所為。

兵法有云：敵不動,我不動。林鄭唔出招，唔回應，而我地日日遊行，最終輿論會指向我地，咁果時真係完了。不合作運動點到即止

拜託大家理性少少 單靠我地自己跟本無可能贏到政府
要靠國際輿論同香港市民支持
口號唔好嗌黑警 嗌返放人 撤回
你嗌黑警有咩意思 同成班黑警嗌屌你老母有乜分別
仲有照大肚婆laser media睇到架 理智少少好嗎

尋晚返到屋企之後睇到堅庭通識段新片
撇除我地對佢既立場建議先 佢話過現時最大訴求應該係集中係嚴查警權過力既問題上
呢個會更加合符社會各階層追求既野多D

但D口號中間已經係瘋狂淨屌差佬

同意
依家最重要係嗌
成立獨立調查委員會，還警方同市民一個公道

好贊同將個焦點放喺黑警身上
呢個係五大訴求入邊比較易做嘅一個

正評
所以我之前post 講過救人定撤回我選擇救人
點之仲有部分人屌鬼

打正旗號 出師有名真係好重要
我覺得口號應該同放人有關, sell 正義感會比較認受性高

次序我會咁放:
1. 釋放學生傷者撤銷控告
2. 追究警察濫用暴力
3. 撤銷暴動定義
4. 完全撤回送中

文宣真係唔夠人黎，一黎你要好似人地咁朝九晚五坐office 慢慢寫，二黎明就明唔明就唔明，今日轉得軚聽日又可以轉返另一邊，個效率好低。若然香港人有槍或者失業率高，都仲可以勇武，不過而家有既資源同形勢，癱瘓政府係最有效率，因為中國一早架空哂香港政府，而香港人自己行返個社會出黎已經好多年，癱瘓政府唔會令香港運作唔到，但係可以迫癲中國相關單位，係三贏。

簡單講，個勢不嬲係香港人到。你見咁差不多九成九打手而家聚係連高面淨係做呢項工作就知。佢根本知自己從來係low hand.

佢係得呢隻棋仲未封死可以郁

失哂焦啦
無啦啦圍警總，口號由五大訴求變鬧差佬
盧偉聰話鬼到事咩
上面仲有保安局，再上政務司，再上行政長官
聚焦返林鄭亂施政亂推例啦
講真處長局長甚至鄭若嬅可以縮埋一排唔蒲頭
但特區首長可以避到幾多日？除非你自己失焦
所以尋日林鄭又成功避一日

你長期好似尋日gphone咁玩準備好似14年咁民心慢慢逆轉啦
其實都唔使，拖到過完G20林鄭已經贏

輿論戰又開始了

玩圍封總部,打埋差佬上晒片
依家覺得好勁啦,群眾力量
不過上晒鏡果班,
我可以講佢地含得啦
依鑊政府唔搞正佢地
我切j 都唔信差佬唔後焯
等住睇捉人再踢去勞教受(唔判坐監)

今次差佬擺到明搭個靚棚你爬
成班勇武又真係趕住去爬,唉

呢個垃圾政府明明錯到仆哂街都仲想鬥

公義何在

推俾更多人睇

[深度分析]香港人的勝利方程式

有沒有辦法可唔可以拉埋黑警一齊反林病?

good idea!!!

我覺得幾清晰喎，成個政府都有問題，就成個政府反㗎啦。目前亦集中緊黑警同真普選(泛民見記者有講)

追究黑警

哇，叫人撤。
小心被人鬧係五毛。叫你死全家

都係句，大家盡力

攞張紙皮即時寫

各位要小心

真普選？

訴求可以有幾個，但每次都要統一口徑
例如69遊行係為咗反送中就叫反送中
616經歷黑警暴行同政府唔理民意
所以訴求變成追究黑警同林鄭落台
到尋日訴求亦應該只針對黑警同義士
因為到依家再叫反送中同林鄭下台係冇意思

每次行動一定要先達成共識
針對單一議題去攻
而呢個議題亦要同當時環境結合
令到一般市民都有共嗚
依家國際人權組織都承認黑警有責任
未來幾日都應該要集中精神搞佢地

但我自己覺得有樣野好緊要
就係大家必須認清香港嘅根本問題
事實上香港已經腐爛不堪
喺特區政府管治下根本唔會有出路
所以最終目標係希望可以重組政府
樓主意思係訴求唔可以太模糊我同意
但事實上我地要解決根本問題
就唔能夠單單集中反送中
亦開始有人同意其實暫緩同撤回都冇乜分別
正正係因為問題在於政府而非單一議題
所以我地每個人都要將整件事梳理好
然後透過一步步行動將問題呈現喺市民眼前
例如話追究黑警同釋放義士
大家都知暫時冇可能做到
所以要透過行動升級去比壓力政府
然後今日政府仍然未退讓
呢個時候大家唔能夠停滯不前
認清問題，政府之所以唔肯退
係因為2014後政府對黑警嘅無限量支持
養成咗班狗愈嚟愈囂張，敵視仇警嘅人
再加上政府專橫，造成冇可能向市民道歉呢現實
咁我地就要做更多文宣工作等一般人知道
然後下一次升級嗰陣再提升叫價
一步步將矛頭指向香港根本問題

打太多可能1999
但總之訴求可以單一
但每次行動必須提升叫價
如果每次訴求都一樣
民氣好快就會散

喂推呀

pish

而家只係見到示威者作繭自綁，不停係度又話唔想失中間民意，唔太敢向前行，所以係到打文宣戰。

但其實係只需要引起機關對你瘋狂反撲，民意就自然係你到，唔好咁on9打輿論戰，係到複製雨傘運動，輿論戰最後只會一無所獲

目前最逼切一定係要求成立獨立調查委員會調查612警方有冇使用過度武力，一定要重挫警方銳氣，唔係次次衝突都有無辜義士受傷

最大既危機係時間，鬼佬過多排唔理你，無咗個勢香港人就唔夠鬥，越拖只會越衰

有好多游離不定，冇堅定立場嘅人，如果唔爭取佢地支持，可能會令民意流失，唔係支持一日就會支持一世，文宣不足令佢地信咗政府就好唔抵

推俾更多人討論

政府有報紙有電視，就好似你同警察鬥升級裝備咁

其實食杯麵好悲情咩
咁幾多OT打工仔 大學生都好悲情

Babycondom好同情警總入面班大肚婆、老弱傷殘同洗肚老母

其實我地係唔係應該分開幾批，反正而家唔係要衝擊。將兵力集中係犬總都冇用。反而兵分三路會唔會更好？？？？

第一路
犬總
訴求:(eg)釋放被捕人士

第二路
律政司
訴求:(eg)撤暴動罪

第三路
政總
訴求:撤回送中條例

我地每一到都要有清楚訴求，義士們可以分成三批在三個地方駐守不過最緊要係文宣，要係三個地方派傳單。同時講畀佢地聽我地做緊啲咩！！！

ps都係啱啱有感而發，希望大家有問題就快啲指出唔好一嚟就話係分化

最好同民陣協調下
26號以2大目標 撤暴動罪 獨立委員會查警為目標
愈集中愈迫到回應
5個要求太多，就算政府做到撤回或者下台都無意思

唔好意思，借個位
呢個係小妹開嘅post
重點係對準黑警
唔知有無得玩呢？

愚見：取回民意、奪回主導權

9up
集思廣益
有冇得同d黑警鬥慘，出返封「對唔住，媽媽，但我們沒有過錯」嘅道歉信。解釋番我地咁樣不合作運動嘅苦衷，重申一次訴求重點，用苦肉計拉返d中間民意返來，順便示範下點樣叫做道歉信。
sorry for1999。利申，因反送中先開始玩連登嘅新手

軟性方法係比較可行
總之欺凌警察一定輸
佢就係想我地咁做

呢個ok, 俾弱勢嘅先走